發夢見到昂囝上水報平安開心到即刻彈左起身..

Jisus..you have why play me🚬

樓主唔洗上堂？

希望佢只係去cow女所以唔得閒上嚟...

你係咪認錯人

Rip

i love u

I love u more